20170330 called 700

226$

破產都買得股票?

托人

摩通减持$长和()$ 78万股，另增持$腾讯控股()$ 170万股

佢on9

聽講220係鑽石底

睇下聽日會唔會一舉攻破

破左我申請大孖展

230ok?

我張圖係240wo

Show埋底部睇下，好冇？

玩撚完

走鬼呀

唉

同道中人

集氣！

漏氣